女朋友做過ptgf 我就搵緊sp，你問我答

首先 我地仲一齊梗 Long緊d
其實佢唔知我有搵sp 但我知佢做過ptgf
所以學佢開你問我答

(已上岸)做過幾年ptgf，你問我答

就係知道佢有做